// クイズ問題の定義をする。
const quiz = [
    {
        question: "問１：ゆうじのANAマイルは今どれくらい溜まっている？",
        answers: [
            "10000マイル",
            "15000マイル",
            "20000マイル",
            "25000マイル"
        ],
        correct: "25000マイル"
    },
    {
        question: "問２：ゆうじが今までで売り上げたメルカリ総額はいくらでしょうか？",
        answers: [
            "30000円",
            "50000円",
            "75000円",
            "100000円以上"
        ],
        correct: "100000円以上"
    },
    {
        question: "問３：ゆうじが今までプレイしたゲームで一番プレイ時間が長いのはどれ？",
        answers: [
            "ポケットモンスターシリーズ",
            "モンスターハンターシリーズ",
            "ファンタシースターシリーズ",
            "ファイナルファンタジーシリーズ"
        ],
        correct: "ファンタシースターシリーズ"
    },
    {
        question: "問４：そのプレイ時間は何時間以上でしょうか？",
        answers: [
            "1000時間以上",
            "2000時間以上",
            "3000時間以上",
            "10000時間以上"
        ],
        correct: "3000時間以上"
    },
    {
        question: "問５：そのプレイ時間は何時間以上でしょうか？",
        answers: [
            "1000時間以上",
            "2000時間以上",
            "3000時間以上",
            "10000時間以上"
        ],
        correct: "3000時間以上"
    }
    ,
    {
        question: "問６：そのプレイ時間は何時間以上でしょうか？",
        answers: [
            "1000時間以上",
            "2000時間以上",
            "3000時間以上",
            "10000時間以上"
        ],
        correct: "3000時間以上"
    },
    {
        question: "問７：そのプレイ時間は何時間以上でしょうか？",
        answers: [
            "1000時間以上",
            "2000時間以上",
            "3000時間以上",
            "10000時間以上"
        ],
        correct: "3000時間以上"
    },
    {
        question: "問８：そのプレイ時間は何時間以上でしょうか？",
        answers: [
            "1000時間以上",
            "2000時間以上",
            "3000時間以上",
            "10000時間以上"
        ],
        correct: "3000時間以上"
    },
    {
        question: "問９：そのプレイ時間は何時間以上でしょうか？",
        answers: [
            "1000時間以上",
            "2000時間以上",
            "3000時間以上",
            "10000時間以上"
        ],
        correct: "3000時間以上"
    },
    {
        question: "問１０：そのプレイ時間は何時間以上でしょうか？",
        answers: [
            "1000時間以上",
            "2000時間以上",
            "3000時間以上",
            "10000時間以上"
        ],
        correct: "3000時間以上"
    }
];
